請各位一定要對準返個政權

黑社會恐襲固然令人憤怒，但貿貿然去光復元朗必成武力衝突，劇本好簡單，一有大型械鬥啲警犬就可以出嚟收割，拘捕哂兩邊「暴徒」，咁黑社會果邊一定手鬆放人，對方目標只係我地

我唔係話唔應該做呢樣果樣，但大家一定要有目標有planning

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推